認真 覺得屎好香

會插隻手指落屎眼到再聞下手指上面hi到既屎

我覺得有提神作用
聞一聞 舒筋活絡

聽落好痴線但真心香
小小就香 太多先臭

少少鹹就多多趣
少少屎就多多香

大家都可以塞隻手指落屎眼到再索下

鼻屎咸咸地，煙煙unun鐘唔鐘意？

有無玩過屎忽

hi

呢位清識聞

食過 鹹鹹地都ok好食

好提議!